全民三罷 攬炒 HSI現跌 600 點

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

最新：tag左英國議員

最新：又一個美國參議員出聲

其他請入去幫推
Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

太少了!!! 唔理想,但可接受

今日最少要跌一千點

每開一鎗跌100點

深股都跌啦

真係關三罷事？

屌你呀，一槍都唔應該開

不過跌多d好

哂氣喇， 睇往績， 收市前會有人造市， 升返上去。。。。次次都係咁

仲睇乜9恒指 跟本平行時空
外面個市差到仆街 個市就繼續升升升

呢句野可以用落美股到

未停市 點算罷？

個人認為貿易戰有不利消息+警畜失控亂開實彈槍+三罷都有影響，邊樣影響大啲就唔敢講。
警畜失控方面，可預計我地手足、以至香港普遍人會有更大規模抗爭，依家沽定迴避風險都合理

曬氣 過幾日咪又反彈

我覺得只係特朗普嗰句嘢關事，之前開過咁多次槍，邊有跌過

期實關侵侵事多
國企指數都一樣跌2%

一日唔癱瘓中環 都唔知會幾大影響

應該係

之前強國話貿易協議已達成

特朗普話無呢回事

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

一陣中環 要1000

跌成千點就話姐

3粒子彈呀！！破大上升，每一大棍影響個氣勢
今年冇牛3 30000點了

都唔係既 呢排美國本土經濟係好左既 非農就業爆升

On 9上破力少了，27800 已變 極大阻力
27400已皇恩

無6000都唔收貨啦

唔通香港個市淨係睇美國咩

點會唔關事，你望下日經同上證都冇跌咁多

沽爆佢老母

港紙都跌

講真600點入面400點都係donald trump

國指跌緊1.83%
恆指2.1%
至少500點都係trump

點先可以迫到佢下午停市

落中環?

美棋好硬

隔離傳話緊急法 係真既話今日收市前就知

三槍600點

30槍 6000點

你冇嘢呀 咁叫攬炒？

由佢跌，跌到班有錢佬、中共、林鄭心慌逼中共叫啲爪牙托市，越托就越跌，跌到佢地冚家剷

只識用暴力的人真係唔識經濟架

所以支國經濟發展咪畸型發展，一貿易戰就俾美帝殺過片甲不留。

之後phase 2打到去金融市場上，台戲更精彩。香港

標普jp惠譽下調評級不可免。

又唔好咁講，大家手足討論下姐，做事有好多方法嘅

HSI -700

-800

大戶

傻仔，大戶有錢佬一早散完貨先俾你跌少少咋

HSI -800

應該唔關事

有買開

未deal好
Inflation rate
中環友
應該呢幾件事

800 now
支持繼續直線向下！

要跌夠1000點先收貨